孫燕姿有咩推介

佢把聲 d歌聽到好憂傷
有無咩推介

天使的指紋
克卜勒

半句再見

天黑黑
我懷念的

風箏

逆光

天黑黑
雨天

我不難過 開始懂了 逆光 明天的記憶

遇見

睇我個名就知
我仲鍾意同類、安寧呢d

All in

學會，同類，沒有人的方向，愛從零開始，風箏等等

隱形人
天使的指紋

講啲未有人提嘅
是時候 安寧 需要你 很好 我也很想他
silent all these years
風箏 眼淚成詩 害怕
好多都好正

無錯！！

聽哂出名個d先
天黑黑 我要的幸福 開始懂了
風箏 綠光 神奇 我不難過
遇見 我的愛 雨天 逆光
我懷念的 克卜勒
最後都係all in

咩叫all in

眼淚成詩